子華7月30日 880飛一張換其他日子

子華7月30日 880飛一張換其他日子
臨時有事
想換一張30號前任何日子既800飛
希望有好心人可以換
Tg:

31 號先正確~ sor and thx